風雲前傳天下三絕

風雲雄霸主要武功,其實馬sir可以諗下出前傳,可以接番雄霸風雲故事.

諗新野好過啦.......
洗唔洗出埋文丑丑前傳呀??

風雲小說咪算係前傳囉

淨係記得睇到雄霸死 之後既冇咩印象

你個個要先出外傳